頭先終於見到有人舉印尼旗

但係巴打你枝旗倒轉左 紅色係上面白色係下面架
搞到我同屋企個印印講佢都唔係好信我地係support 緊佢地 希望之後可以舉返岩喇

推

推到舉印尼旗巴打見到

上下倒好似會變轉變波蘭
不過舉埋波蘭旗都無問題
佢哋喺929有遊行撑我哋

今次時代革命並唔止香港 而係全世界 係一個全球對抗極權既時代 所以唔單止係香港 仲有 新彊 西藏 印尼 等等受極權對代既國家都要支援

都岩既 咁下次紅白 白紅都舉曬就冇死喇

變咗波蘭

不過波蘭佬係好好打既 (大大個303中隊擺喺度你估講笑架??)，得閒真係要學下人地

波蘭民眾 connect

巴打有睇過我post?

佢會唔會真係想舉波蘭旗？

人地見到會唔會以為我地故意想侮辱佢地國旗㗎

唔會
上白下紅係波蘭旗

頭先都見到德國同英國都已經有遊行 仲好多人

波蘭聽日個遊行有埋政府批准㖭 🇵🇱

好撚戇鳩

哈薩克都有兩個城市搞反中示威 🇰🇿 🇰🇿

睇唔到旗
有冇人有圖，我想share

應該冇 但全球反極權就係世界大勢 而香港就係反極權終極基地 只要香港能夠打低極權軸心支共 全球9成被打極權打壓既民族國家就可以解放

我見到印尼旗隔離好似就係哈薩克旗

搞到我同屋企個印印講佢都唔係好信我地係support 緊佢地

唔識哈文

我當時已經返到屋企 睇live 見到 仲拍左片 等我cap 到得返電視畫面再po 上黎

push

印尼 姐姐 聽日同我地一齊行

有圖有真相嘛
冇圖佢唔信都合理嘅

呢個真，同埋好多呢挺獨裁國家都係食中國條水 (至少一帶一路嗰堆係)，政權更替跟住起飛腳取消晒D合作項目你都咪話唔好玩 (例如馬哈蒂爾上台後馬來西亞就取消咗同中國公司合作既高鐵項目)

Kazakhstan, greatest country in the world~~

樓主應該係睇直播

上白下紅
波蘭旗

其實我係今日之前已經叫我印尼姐姐support 佢地自己既學生同後生 仲叫佢叫埋d 朋友一齊101 出黎示威去聲援佢地自己學生 順便可以香港同印尼connect 埋 之後一返到屋企睇live 就見到印尼旗 即刻拍低佢叫我個姐姐睇 佢睇完send 曬佢幾個group 之後有人回佢 枝旗倒轉左 可能唔係佢地

佢係咪想舉波蘭旗…

🇲🇨=印尼
🇵🇱=波蘭
🇲🇹=馬爾他
🇬🇱=格陵蘭

就算係舉波蘭旗 今次都可以借機會講埋係舉錯旗 順便connect 埋印尼 始終佢地自己國家依家同香港情況有d 相似 係絕好時機connect 佢地

印尼果枝仲可以係 摩納哥

同人講舉錯旗 你係咪on9
我估手足真係舉波蘭旗 因為波蘭都幫咗好多手

上下倒轉咗我諗起佢

啱吖 connect埋摩納哥人

舉錯印尼旗有幾閒 兩隻色 上同下倒轉左 又唔係咩大國 可以願諒呀

係咪其實舉緊波蘭

可能真係波蘭
波蘭手足話call夠幾百人929係華沙遊行

個重點係你同人講舉錯旗
人地會多謝你支持定覺得侮辱？
更何況 比我都會覺得佢係舉波蘭旗

好期待聽日百花齊放
今日英德表現唔錯

咪變波蘭囖冇死

印尼旗可以用荷蘭旗撕咗最下面果隻色黎記

大佬

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

噏乜撚嘢

6月已經講左係自由世界同獨裁極權之戰ww3 is coming

就算今次真係舉波蘭 我希望下次能夠舉埋印尼
印尼睇落冇咩關連但其實對呢次革命係好有關係 因為支共對佢地將來係極大威脅
首先印尼係回教國家 支共打壓回教 係新彊上面大家有眼睇 所以身為一個回教國家係冇可能唔出聲
第二 佢地既總統奶共 再加埋今次佢出條咁既惡法 我都幾相信呢個總統收左支共好多錢 逐步將印尼政權係背後賣比支共
最後得出既結論就係 如果印尼人唔反共唔反依家既總統 最後只會成為支共既殖民國
因此印尼同今次既革命係好有關係 係決定印尼生死既一戰 所以亦都係我地既共同體

帶印尼旗要聽日去銅鑼灣connect 埋班姐姐，破埋仆街689 個篤灰局

大佬 如果你係見到3條友一齊行既話
我果支波蘭旗黎

買旗果陣印尼都未示威
買唔撚切啦而家

咁唔好意思 誤會左你
但希望聽日 或者101 真係會有印尼旗出現 或耆我自己print 枝A4 都要

推，希望聽日可以connect埋印尼

勁喎

暫時支持率 82.7%
推到5000 人投票
已有900人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

波蘭 烏克蘭 德國?

一齊推呀 connect 印尼係好重要
有一點未講 回教con 唔connect 到就睇印尼！

駛唔駛聽日去旺角行人天橋CONNECT左班印僱先呢？

銅記都大把

一旗兩用 g9g

點擺都唔會錯

Pish

頭先巴打話買唔切 其實可以一半時間舉紅白 一半時間倒返轉舉白紅

Tui

咪當波蘭旗囉，一樣反共架

唔好意思係我搞錯 舉旗巴打已經講左係舉波蘭
但係舉印尼都一樣重要 希望大家可以比多d 關注印尼

根本係波蘭旗
波蘭反共啊

巴打記得同印印同埋佢d fd講返係舉緊波蘭旗

大家入嚟幫幫手，開始有藍絲洗緊上去

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

Connect 印尼

612 721 811 831 新屋嶺

印尼國旗 🇮🇩 同佢前宗主國荷蘭 🇳🇱 分別只係冇咗最下面隻藍色 有個坊間講法係印尼人撕咗代表貴族嘅藍色變成而家嘅印尼國旗

純粹見到有人話印尼國旗同波蘭國旗好似 分享下姐

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

其實仲有Kashmir 佢地都抗爭左好耐

感謝提供資訊

波蘭係反共國家
必須支持

所有受極權打壓迫害既都要支援

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

係咪玩膠？

會唔會係波蘭

唔係共國就得

係波蘭 頭先舉旗巴打已經講左 係我誤會左 sorry
但係印尼都係值得關注既國家 雖然佢有民主 但佢既總統奶共 出賣印尼 開始將印尼逐步推向極權 而佢地既學生一樣好似我地依家咁 對抗緊佢地既總統 所以我地係極需要有一d 聲援比到佢地

幫手推到有巴絲舉埋馬爾他同格陵蘭旗
🇲🇹 🇬🇱
Connect埋呢兩個地方嘅人

我都係諗起波蘭球
下次一於舉晒兩隻

其實西巴布亞條線更值得關注，可以話係如果香港冇改變嘅未來，就同西巴布亞一樣。我有諗過舉嗰支西巴布亞獨立旗，但舉呢支，好多印尼人會唔認同及反感。

我知 我其實前日都有去amazon 睇過d 國旗想買 都知道用突快都趕唔切 所以只係希望大家最起碼都用部printer 印枝A4既頂住檔先 又或者print d 印尼文標語出黎舉下 印尼文標語我可以問我屋企印印然後打返出黎係呢個po

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

其實印尼人對歷史唔係你想像中咁出色 我屋企個印印根本對呢件事冇任何印像 所以唔駛理 照舉

喂呀哥真係錯咗都唔好咁坦白吖
雖然印尼人唔似鄰國咁玻璃心
講出嚟hurt到人都唔好啦

正皮for 樓豬努力

咁講法隔一段時間可以上下轉一次

岩呀 所以我冇諗住同佢地講返真相

好明顯人哋真係想舉波蘭旗

可能巴打本身舉既係波蘭旗

有一年東南亞運動會，大馬主辦，大馬人響一本小冊子度將印尼嘅國旗調轉咗變咗波蘭國旗，印尼人嬲到飛天。

不過如果畀啲印尼媒體煲大咗就好煩，事實上有好多印尼人都唔支持西巴布亞獨立，一陣以為香港所有人都支持巴獨。

咪癲印尼國旗取自13世紀滿者伯夷嘅旗

佢咪講左係坊間講法囉 即係香港點解叫香港 坊間有傳有個香爐漂左係維港一樣

今日見到有人舉藍黃旗 有冇人知係咩

拿呢個我唔會誤會錯 係烏克蘭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我咪話坊間講法囉 唔少作品會用呢個方式黎表達 比較浪漫嘛 印尼獨立戰爭都試過咁撕 就算喇

屌

今鋪真係推波助蘭

開番印尼戰線，
印尼人口多，又同支那經濟對手，
加上排華心態，絕對值得connect

掉轉舉印尼旗
會否被印尼華僑KOL追擊

ppp

啱

根本上依家既印尼總統睇落就似係比支共收買左 開始賣緊國 背後操控係支共 因為支共知道印尼會係支共收皮後外資大量移去既國家 支共想將印尼做backup plan 所以印尼人一定要反呢個總統成功

頂笑佐

大家笑還笑 記得print 多d 印尼旗同埋標語出黎舉

印尼當年排華，誤殺咗好多日本，台灣人
唔割，但好危險嘅move，think twice

依家講緊既係支持佢地學生抗爭去抵抗將會失去既human rights

Good
我地要Connect 全世界

有民主既國家
無民主人民被壓迫既國家

所以我唔割

但好勢利咁講 connect到佢哋都無用 佢哋係國際無saying 一早已經死咗人 但死幾多人邊個care？舉美日就真係對香港有用

connect佢哋 危仲多過機

我認我係仆街 但唔割 只係覺得要謹慎

當年佢地排華唔係主要針對支那咩？
台灣日本只係殺錯良民？

仲有當年排華都21年前，
今日堆學生敢打黑警同燒立法會，暫時算係針對政權

Indonesia

Monaca

Poland

知唔知波蘭先係反共先河...

波蘭旗=紫紅
印尼=鮮紅

利：隔住個mon乜都假

訓醒再推

推 大家如果冇野舉既 不妨印d 印尼旗舉下

唔駛多 但要有印尼旗 要比印尼學生知道我地係stand with 佢地

真心問，印尼件事唔係印尼想打壓巴布亞獨立咩
咁個個話印印尼之旗即係撐印尼
同印中國國旗撐中國班藍絲一樣？
我有無搞錯到？

打咩壓巴布亞獨立呀 人地係因為印尼總統要推一條打壓human rights 既惡法先走上街頭抗爭呀 當然唔係淨係因為呢條法喇 就好似香港今次革命一樣 你唔知就google 下先喇 拿 比撚埋條link 你喇 知你賴大食

推推

幫手推po 既 我求下你地都print d 印尼旗 或支持印尼學生既語句舉下

推呀